警察涉嫌觸犯謀殺

警務處處長：

從 facebook 看到你下屬開槍殺小朋友，我極度憤怒。開槍那位警員持有長槍，如果他真的被襲擊，他可以用長槍自衛。他不用長槍而用手槍，毫無疑問是作出謀殺行為，罪名只是謀殺、誤殺或嚴重傷害他人身體罪。 請立刻停止該警務人員的職務，並立刻拘捕他，兼送去法庭檢控。

另外，我收到一位觀察員匯報，他在警總附近天橋看到你下屬警員手持 short gun 準備向一班遠距離市民開槍。在那一刻觀察員大聲喝止該警員，該警員窒一窒並收回 short gun，救回那班市民性命。 該觀察員曾經接受警校教官有關實務訓練。

請你立刻回應我的要求。

另外，你們那班警察投訴科主管的公開電郵全部消失，給我的印象是全部放大假或已辭職，而無警司級和督察級的警務人員願意接任警察投訴科的職務。

至於下列投訴案件，我準備好我的口供後，我會提交給你。

CAPO K RN 19001162
CAPO K RN 19001486
CAPO HKI RN 19001260

何超光
香港一位最卑微的小市民

副本抄送： facebook / 法治毒瘤 － 警察
facebook / 司法與法治
facebook / 巴打絲打 facebook club
連登討論區
數個 whatsapp 群組

寄件人: "Paul Ho"
收件人: "paulckho"
寄件箱: 2019年10 月1日, 星期二 下午 5:22:01

黑警沖入人群開槍

另一近角度

push

shotgun唔係short gun